唔知大家仲記唔記得yes卡機

是咁的
見到yes卡機
心思思手痕
咁啱褲袋又有一蚊
單抽
屌佢老母部垃圾卡機
出撚左張林峯
仲要係有彩色簽名版
嬲到我即刻撕爛丟落垃圾桶

有是咁的，俾返1分你

yes卡咁多年都係一蚊冇加價

真係多謝你啊

真係好懷念

好想唱返100蚊一蚊銀
瘋狂抽插yes卡機

以前dMK就最撚鍾意草YES卡

草你老母啊
係儲啊

原來啲yes卡個個月都仲會update

今日見到個十一月廿四日既

以前勁鍾意張敬軒
同 同學買咗幾百蚊一大疊佢嘅Yes card
而家仲喺度 諗返快起都好後悔

諗返起都好後悔

青春黎嫁嘛

前排執屋都執到成疊yes卡出黎
仲有啲簽名，透明，磨砂款

細個成日拎一百蚊去抽

拎出黎懷念下啲一百蚊